（有圖求名）上網見到呢個日本女仔好有仙氣，想好好認識下

渡邊直美

冇錯係佢

生駒里奈

乃木坂46

我老婆

久保

平手友梨奈

9保

你老婆？

search完 完全唔同樣喎

more

秋元真夏

search完，好撚樣衰

廣瀨×× 咁多正評既

有病？

湊崎紗夏？

好彩唔係麻油雞

個個都fake臭人 明明係大面架純嚟

大園桃子

唔該哂師兄
睇相好漂亮

農奴樣

白雪雪都農奴

我指個樣，唔係個膚色。佢真係生係d亞洲三線國家農村，到時重會係變奴。

肯定係井本絢子，之前仲俾人影到佢同某電訊公司社長去咗泰國

好想奶

個個答既都唔同人

my wifi

久保 史緒里

yumeno aika

北川悠理

梁勁廢

矢久保美緒

西野七瀨

渡邊麻友

上面啲名好多豬西

和田まあや

大佬咪咁痴線啦

近藤 麻理惠

係，有股仙氣

我BB

但自從傷完之後漲咗好多